天生蒙娜麗莎的孫女、仙氣迫人、簡直眉目如畫

block我丫笨

老豆乜你仲未訓

爸爸唔好唔要我

老豆

我係老豆既前世情人

daddy

投入爸爸既懷抱

i love u dad

爸爸唔好要我

爸爸